%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : ilvelo.tex
%    Modif : jeu. 23 avril 2020 18:16
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[french,twocolumn,DIV=29]{scrreprt}
\KOMAoptions{chapterprefix=false}
\setcounter{secnumdepth}{-2}

\input{preambule}

\begin{document}
%Pour les étapes :
%Ville départ/arrivée : crayon dur de 20 rond max
%villes trajet : crayon dur de 15 rond max + lettres de 17
%trajet : pinceau adouci de 15 deuxième rond en partant de gauche

%normalement, c'est inutile en dehors de « : » mais certains packages sont mal fichus alors ça ne mange pas de pain.
\shorthandon{;:!?}
\input{titre.tex}
\maketitle

%raison de la rédaction
\input{intro.tex}

%La première étape
\input{jour1/etape1.tex}
\input{jour2/etape2.tex}

\input{pauses/eolienne.tex}

%La deuxième étape
\input{jour3/etape3.tex}
\input{jour4/etape4.tex}
\input{jour5/etape5.tex}

\input{pauses/transports.tex}

%La troisième étape
\input{jour6/etape6.tex}
\input{jour7/etape7.tex}

\input{pauses/pente.tex}

%La quatrième étape
\input{jour8/etape8.tex}
\input{jour9/etape9.tex}

\input{pauses/casque.tex}

%la cinquième étape
\input{jour10/etape10.tex}

\input{pauses/moi.tex}

%La sixième étape
\input{jour11/etape11.tex}
\input{jour12/etape12.tex}
\input{jour13/etape13.tex}

\input{pauses/quedeux.tex}

%La septième étape
\input{jour14/etape14.tex}
\input{jour15/etape15.tex}

%le bilan du trajet
\input{bilan.tex}
\input{carte.tex}
\input{tableau.tex}

%finir avec la table des matières
%\newpage
\AfterTOCHead[toc]{%
\thispagestyle{empty}}
\tableofcontents

\end{document}


